賢學思政喺荃灣俾成班狗圍緊

有無人睇到 天橋好多人望緊

賞花杏仁露

圍曬封鎖線

路德圍個個位 啱啱經過大約10狗